(九州)阿蘇火山 熊本城

各位巴絲最近有去過 ，八月去熊本， 知唔知火山口同熊本城開返未 ，見佢官網 冇update

Pish